呢兩個小朋友好需要被教育 大家幫幫佢

大家真係要多啲同身邊嘅人解釋逃犯條例呢條條例對香港嘅深遠影響！唔好怕麻煩，好好教育，唔識教到識

腦筍未生埋，幫唔到佢

重度弱智無得教 你想我地點幫

有人天生就甘願唯唯諾諾選擇做狗,
有人不甘受壓, 起身反抗, 只求公義, 幫埋呢班畜牲爭取屬於我地嘅自由,
但呢班狗就係唔想有人好過, 沖上黎就又吠又咬,
香港有太多呢類賤畜, 唔需要浪費時間同畜牲解釋. 佢地聽得入耳嘅話都唔會有人唔做, 走去做狗

IG:crynkstalh
佢自稱自己不再使用依個啊account,但係我搵到佢嘅電話號碼，97147836

推

佢應該肚餓喇

生到豬閪咁既樣講呢d黑警都唔會屌你架

佢地大個就自然會明

依家既香港靠中國得番黎
同呢啲人講都費撚事

唔支持就要付出代價

無腦到咁無得救